---
title: ponni nadhi song lyrics
album: Ponniyin Selvan Part - 1
artist: A.R.Rahman
lyricist: Ilango Krishnan
director: Maniratnam
path: /albums/ponniyin-selvan-part-1-lyrics
song: Ponni Nadhi
image: ../../images/albumart/ponniyin-selvan-part-1.jpg
date: 2022-11-25
lang: tamil
youtubeLink: https://www.youtube.com/embed/14nAMb8bYSk
type: love
singers:
  - A.R.Rahman
---

<pre class="lyrics-native"></pre>
<pre class="lyrics-english">
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ohh.. Kavariyaal neermadikku</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ambaramaai anaiyeduthaan</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neer satham ketadhumae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nel poothu nikkum</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Uli saththam ketadhumae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kal poothu nikkum</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pagai satham ketadhumae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vil poothu nikkum</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chozhathin perumaikoora</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sol poothu nikkum</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ponni nadhi paakanumae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pozhudhukkulla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanni pengal kaananumae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari Esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaatraippola</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari Esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pottal Kadandhu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari Esamari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Puzhudhi Kadandhu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari Esamari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tharisu Kadandhu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari Esamari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Karisal Kadandhu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veeram Velanja Mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andho naan ivvazhaginilae..</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Haiye semba semba</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaalam marandhadhenna..</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Haiye</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hoo oo oo oo</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manne un maarbil kidakka</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pachai naranja mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Achho oor aasai mulaika</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manju thoorum mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">En kaalam kaniyadho</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kokku pootha mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">En kaalgal thaniyadho</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vella manasu mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sembanee</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veeram velanja mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thathatthada thathatthada thathatthada</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thadavane sel..</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veeram velanja mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ponni Magal</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari Esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laali lallaa laali lalla laali lalla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paadi sellum</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">All  Veera chozhapuri</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paarthu viraivaai nee</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaavu azhaga</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaavum nadhiyaai</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saga.. kanavai.. mudida..</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ponni nadhi paakanumae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pozhudhukkulla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veeram velanja mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanni pengal kaananumae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari Esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaatrai Pola</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veeram velanja mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sekka sagappi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari Esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenjil irudi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veeram velanja mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Retta suzhachi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari Esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Otti irudi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veeram velanja mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">[heavy drum beats]</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sozha silaithaan ivalo</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Semba</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sola karuthaai sirichaa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Semba</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eezha minnal unnala</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Semba</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naanum rasichida aagatha</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Amba</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koodathae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Amba</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hoo oo oo</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadalukkedhu oivu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Semba</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadamai irukudhu ezhundhuru</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Semba</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Seeripaindhudu ambaaga</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Semba</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaala thangam ponaalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Semba</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thambiyae ennaalum varumoda</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nanjaigalae punjaigalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rambaigalai vinji nirkkum vanjigalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nanjaigalae punjaigalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rambaigalai vinji nirkkum vanjigalae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ponni nadhi paakanumae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pozhudhukkulla</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanni pengal kaananumae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veeram velanja mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaatrai Pola</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari Esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sekka sagappi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veeram velanja mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenjil irudi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari Esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Retta suzhachi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veeram velanja mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Otti irudi</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeyari Esamaari</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andho naan-ivvazhaginilae</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veeram velanja mannu</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ho oh oh..</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ha..aa..aa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ho oh oh..</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ha..aa..aa</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ho oh oh..</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ha..aa..aa</div></pre>